求救，刀背旦龜龜唔係好肯郁, 邊到有醫生睇龜?

佢冇被其他龜咬過既傷口,
早兩星期開始已經唔係好見佢郁,
點算好,

唔想佢死 跪求

邊到有醫龜既醫生呀

有無俾暖管人呀

大圍珍禽異獸?

有呀

水溫幾度 隻龜幾大

土瓜灣動物醫院。余醫生

楓樹珍禽異獸醫院

以前細個養龜 凍天都係唔郁 夏天就郁返

有冇測溫

荃灣 享和